佢愈DQ我地就應該愈推更多人出黎參選，等佢推高DQ個數俾我地用黎打國際線！

對家越係想你放棄，我地就越係要篤眼篤鼻

根本就係要咁
等佢DQ人數多過參選人數

而家仲有得報名？
佢唔係應該好醒咁停咗報名先dq?

全部區議員一齊報名

只有空投武器先可以光復中國

之前伊朗DQ左7千幾個

出35張名單
每張10個人
佢就要dq 350個

Yes, 就係咁玩

我同意

聽日提名期最後一日啦

被dq完就灰機咪正中下懷

區議員助理有無得報埋

最好有6000人參選，我睇你點dq 邊度有咁多人手1個月內逐個逐個查

有冇前任名單，交埋上去

唔係提咗名既都取消下年再報過咩？

係 應該再填返晒被DQ既位

推

推 全部區議員動員

啱啊 第2梯隊去報名 第3梯隊就準備定 如此類推

推
區議員要提名
我哋可以俾你

佢未公佈報咗名個啲點處理 個龍門任佢搬

一息尚存

push

先參選 後再初選
或協調
香港選民 好醒

初選失敗
就鬥藍

Push

根本就係要咁
要歐美幫就梗係送子彈比人啦
你唔比位人地入
人地點幫你呀

而家突然撳掣，即係應該今年如期投票啦

Agger!

越有機會DQ越要選

可能龍心都要dq

李怡一早咁講.
係泛民重有幻想有 35+
搞初選係無腦.

係 其實抗爭方點都贏
過骨入左閘又贏 入唔到dq又贏
基本上係無得輸 石頭點掉都掉落習總隻腳度

咪即係李怡個套 就係要支共大規模dq

愈多人愈好